Revision: 4a55bc378d8cddbcf8bf06b381c9f3e8f0a26b5c
Lokale Änderungen: nur Ram-anpassung

Command line: ./bommel --plot-flex-vs-time 2-53
Berechnungsdauer: 10.5 h

Host: janus.hawo.stw.uni-erlangen.de (Baugleich mit muhkuh)
Java-Optionen: 5GB RAM


Anmerkungen:
auf janus laufen einige Cronjobs, außerdem haben Andere
ssh-Zugriff. Möglicherweise stand zeitweise nicht die
volle Rechenleistung für Bommel zur Verfügung, was lokale
Leistungsmaxima verursachen könnte.

Hier werden die neuen Defaulteinstellungen fuer den
LinearSolver verwendet (d.h. Gurobi/grosse Gruppen,
anstatt Bruteforce/nur ein Zug).

Berechnete Batches:
	- 1 .. 1E+55		altes timing	flex_vs_power.1.data.orig	10h Rechenzeit
	- 1E+55 .. 1E+82	altes timing	flex_vs_power.2.data.orig	??
	- 1E+83 .. 1E+109	altes timing	flex_vs_power.3.data.orig	??

Überlegungen zur Zeit-Ungenauigkeit bzw laufendem Fehler:
bei 1E+45 wurde der 10sec-Zeitslot soweit überzogen, dass einmal
geskippt wurde, d.h. die Berechnung dauerte zwischen 20 und 40
Sekunden lang. Außerdem wurde der 60sec-Slot fast 1min lang über-
zogen.

Zwischen Minute 4 und Minute 12 wurden 10 Improverläufe getätigt
-> ein Improverlauf dauert eine knappe Minute.
-> Best-Case-Fehler bei Minute 20 (=Slot#11) ist 0
-> Worst-Case-Fehler ist 11*knappe Minute = 10 Minuten
-> Durchschnittsfehler war schon 5 Minuten.
